一條片話你知點解皇馬係賤種隊伍

連登班皇狗仲成日借D意話第二隊賤種

我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

究竟出處係邊到

嗰個咩Croatian

撐皇馬就是愛國愛黨！

但係cheap sir上一集著皇馬波衫

被打壓仲要奶共

🤣👌🏻

蝗馬

美欺有冇2米高

唔係高登果時有個叫泰亞高咩？

今朝睇左,真係歷史賤種隊黎!!!
黃絲迷蝗馬真係不如做藍絲啦

你睇到後面 佢今集幫皇馬賣埋廣告

唔知笑小花飲蒙牛多啲
定係笑賤種飲伊利多啲

咪分化 我地皇馬巴塞一早和好咗一齊奶共

Cheap 講歷史好聽

Btw 11:1 個場好似唔係咁

蝗疤係到鬥邊個奶得無咁勁

高登2010-11球季 會員泰亞高

打和啦, 大家都係仆街

蝗係賤種,但疤都係賤種
黑走車仔歐冠
體毛犯規又踢走埋p$g
咁既人腳都要做到咁肉酸

保皇狗

睇下stefano個故事就知。原本佢想加入巴塞，但西班牙政府介入，用手段令佢加入皇馬，皇馬根本就係西班牙政府打壓加泰既象徵。

死罪，抵巴塞比人迫害

偉大疱狗喺過咗轉會窗時買走就快降班嘅利根尼斯前鋒就最唔賤種

呢個先係真

有咩問題 洗唔洗分啲分俾佢護級

搞到人地無咗個前鋒去護級又買唔到人，一定無問題架
疤狗主席都話唔公平，都係無問題架
疤迷話咩就咩架啦

佢護唔護到級關我撚事

有無片睇返樓主威武史

回錯 sor9

啱嘅
公唔公平從來唔關疤狗事

咁年年簽華美倫咪得

咁人哋條規例就係俾你咁簽 而家又唔係唔跟規例 要屌咪屌西甲囉

巴塞係西班牙既邊境
皇馬係正首都，正中心

姐係等於北京人歧視西藏人
又或者旺角人歧視上水人咁

巴塞個位置exactly 同北京一樣，都係邊境位

其實每買一個人，對方都會少一個人

跟曬規舉買人俾足錢都唔公平
洗唔洗幫佢踢埋先公平？

算吧啦
又咪係錢既問題

畀佢獨立到就唔會奶共？
真係會同你講民主自由？

好撚唔fair
起碼要美斯1換1啦

其實係正常交易 定俾違約金走？

【緊急挖角】巴塞主席：規則對雷加利斯不公
新浪網 2020-02-21 20:04:40

巴塞新援
巴塞隆拿主席貝圖美奧承認，重傷補簽球員的規則對巴夫韋迪（Martin Braithwaite）的舊東家雷加利斯不公平。

對雷加利斯的傷害
我們支付了1800萬歐元的違約金給雷加利斯，並利用了規則，看看現在雷加利斯的處境，我認為規則應該改變。雷加利斯現在不能收購，我認為規則是不公平的。

疤狗首領唔教吓啲狗

上水抵俾人歧視

係首都人歧視漁村人呀

呢個PO好撚好笑